想問下煙民噴出黎既二手煙構唔構成水分子空氣(氣溶膠)？

如果會既話點避成日行行下都俾人噴一面

屌你支那狗？氣溶膠？
氣霧呀仆街

新聞咁寫我咪咁抄真係惡過狗

咁咪證明你睇完新聞乜research都冇做過囉

你老母俾狗屌

《測量空氣中碳質氣溶膠:熱能質量法與熱光學透射法的驗証及比較》，Microchemical Journal，2004, 77, 63-70.

台灣(1996,2012)同香港都一早用氣溶膠
好似係正式學名黎

好呀，俾你屌啦狗仔

唔好出嚟柒啦
個字唔係支那獨有

唔知佢係邊道做research見到氣溶膠係中國專有名詞

雖然佢有用二手煙解釋氣溶膠既問題
但無講下如果有肺炎既人噴出黎既二手煙有無致病危險

連登而家真係摺咗佢好過
明明香港普遍叫氣霧，支那叫氣凝膠
有香港叫法唔用，用支那叫法都可以有人撐
仲要明明連登已經講咗成日，樓豬話啱啱新聞見到，
而Now/Viu同雞寶都係有講明香港叫做氣霧傳播嘅
咁到底樓豬睇咗啲咩新聞，自己參透下
我唔會再覆呢個post，再見

即使有第二個叫法，但同大陸一樣就叫蝗語？
咁父母係咪？咁再見又係唔係？
上面咪有人搵左台灣論文用字俾你睇，盲左？

焦油…

使唔使FC埋新聞內文...